CCTVB新聞部已改名做美國、日本、台灣災難新聞部，美國、日本、台灣死o既係人命，支那死o既只係數字

支那水災、電死人、豬瘟隻字不提

可能佢覺得支那災難死人唔算係新聞

唔提仲好
一陣又被捐錢

唔提唔代表冇被捐錢

唔提先可以被捐錢神不知鬼不覺

中國一個人都無死過

塞浦路斯 拉脫維亞 阿爾及利亞 撞車關香港人事

意大利死30 幾個報一個星期

同中國中央電視台一樣

廢老台

祝CCTVB訃聞部採訪支那遇天災客人異鄉曝屍荒野冇人報

垃圾台，繼續做果班賤過狗

幾好呀, 橫掂支那D野冇人想知.
雖然都係唔會睇CCTVB

其實tvb先係反共基地
支那就算核爆都唔當新聞
費時搞到香港人有愛國情懷

午間美國新聞報導

日日都講英國“硬脫歐”影響經濟

連登幾時整個比CCTVB 更愛國嘅新聞頻道

日日播大陸事

標題無錯
外國死嘅係 人命
中國死概係 數字
你有冇見過話某地方火災死左幾千隻蝗蟲?

pish

又要binc